\begin{enumerate}
\item \textbf{Dane dotyczące obsługi klienta(3.1)}
	\begin{itemize}
		\item Faktury(2.2.8) - dokument sprzedaży zawierający szczegółowe dane o transakcji.
		\item Żądanie faktury - zapytanie wywołujące transfer danych w postaci faktury.
		\item Deklaracje(2.2.3) - szczegółowe dane dotyczące tego ile towarów, które mają ulec recyklingowi wprowadził na rynek klient.
		\item Oferty sprzedaży(2.2.2) - szczegółowy spis odpadów, wraz z ich wagą, które Biosystem wykupił od firmy.
		\item Zamówienia(2.2.4) - szczegółowy spis produktów recyklingu, wraz z ich wagą/ilością które firma kupiła od Biosystem.
		\item Dane klienta(2.2.1) - Szczegółowe dane dotyczące klienta(Nazwa firmy + NIP + Adres + Numer telefonu), jeżeli klient jest zarejestrowany to także w skład tych danych wchodzi jeszcze Historia transakcji.
	\end{itemize}
\item \textbf{Dane dotyczące obsługi skupu(3.2)}
	\begin{itemize}
		\item Deklaracje - jak w 4.1
		\item Oferty sprzedaży - jak w 4.1
		\item Zakłady przetwarzania(2.2.10) - szczegółowe dane o zakładach przetwarzania z którymi Biosystem utrzymuje kontakt
		\item Żądanie - zakłady przetwarzania - żądanie o w.w. dane.
		\item Zlecenie odbioru(2.2.12) - szczegółowe dane o ilości prdouktów recyklingu, które Biosystem ma odebać z firmy przetwarzającej odpady.
		\item Oświadczenie odzysku(2.2.13) - oświadczenie potwierdzające oddzyskanie surowców wtórnych, zawiera dane o nich.
	\end{itemize}
\item \textbf{Dane dotyczące obsługi księgowości(3.3)}
	\begin{itemize}
		\item Dane klientów - jak w 4.1
		\item Faktury - jak w 4.1 
		\item Dane przekrojowe - dane dotyczące działalności firmy wygenerowane na podstawie faktur.
		\item Dane finansowe - szczegółowe dane dotyczące wszystkich transakcji finanswoych firmy(obliczane na podstawie innych dokumentów), potrzebne do rozliczenia się z urzędem skarobwym.
		\item Żądanie - dane finansowe - dokument dotyczący rozliczenia się Biosystemu z Urzędem skarbowym. 
		\item Żądanie - statystyki - żądanie statystyk dotyczące wpływów i wydatków firmy.
		\item Raporty - raport o wydatkach i dochodach firmy przygotowany dla właściciela.
	\end{itemize}
\item \textbf{Dane dotyczące obsługi magazynu(3.4)}
	\begin{itemize}
		\item Zamówienie - jak w 4.1
		\item Stan magazynu (2.2.6)- szcegółowe dane dotyczące towarów znajdujących się w magazynie.
		\item Dane o towarach (2.2.11)- dane o towarach, które przetwarza dla Biosystemu Zakład przetwarzania.
		\item Zapytanie o stan magazynu - żądanie o informacje dotyczące stanu magazynu.
	\end{itemize}
\item \textbf{Dane dotyczące obsługi kierowców(3.5)}
	\begin{itemize}
		\item Oferty sprzedaży - jak w 4.1
		\item Zapytanie o dane - zapytanie o dane klienta od którego mają być odebrane odpady, lub dostarczone produkty recyklingu.
		\item Zamówienia - jak w 4.1
	\end{itemize}
\end{enumerate}
