
\begin{enumerate}
	\item Obsługa klienta
		\begin{itemize}
			\item złożenie deklaracji o ilości odpadów \\
			Klient podaje informacje o rodzaju oraz ilości (lub wadze) odpadów, które wprowadził do obiegu w danym okresie rozliczeniowym poprzez formularz udostępniany przez system. Dane dotyczące deklaracji zostają zapisane w \emph{rejestrze deklaracji}.
			\item oddanie odpadów \\
			Klient za pomocą formularza udostępnianego przez system zamawia kierowcę do odbioru odpadów przeznaczonych do odsyku.
			Dane dotyczące odpadów oraz adres odbioru zostają zapisane w \emph{rejestrze ofert sprzedaży}
			\item złożenie zamówienia
			Klient za pomocą formularza udostępniane przez system wprowadza surowce, które chce zamówić, oraz adres dostawy. Dane o zamówienia zostają zapisane w \emph{rejestrze zamówień}
		\end{itemize}

	\item Obsługa skupu
		\begin{itemize}
			\item przetworzenie oferty sprzedaży \\
			Pracownik sprawdza możliwość odbioru odpadów oraz przydziela placówkę, do której należy przewieźć odpady.
			\item zakup oświadczenia odzysku \\ 
			Pracownik na podstawie deklaracji klientów zamawia w zewnętrznym zakładzie przetwarzania oświadczenia odzysku oraz odbiera fakturę za wykonany recykling.
		\end{itemize}

	\item Obsługa księgowości
		\begin{itemize}
			\item generowanie faktur \\ 
			Generowanie faktur na podstawie danych zawartych w rejestrach zamówień. System zapisuje je w rejestrze faktur.
			\item wprowadzanie faktur \\
			Wpraowadzanie do systemu faktur, które firma otrzymuje przy zakupie oświadczeń oddzysku.
		\end{itemize}

	\item Obsługa magazynu
		\begin{itemize}
			\item aktualizacja stanu magazynu \\
		 	Magazynier uaktualnia ilość poszczególnych produktów, modyfikując rejestr stanu magazynu.
		 	\item przygotowanie towaru do sprzedaży \\
		 	Magazynier dostaje informacje o zamówieniu(poprzez rejestr zamówień), które kompletuje.
		\end{itemize}

	\item Obsługa kierowców 
		\begin{itemize}
			\item przydzielenie kierowcy do zlecenia \\
			Kierowca otrzymuje informacje o adresie klienta.
			\item odebranie towaru z magazynu 
			\item dostarczenie towaru do klienta
			\item odbiór odpadów od klienta
			\item dostarczenie surówców wtórnych do placówek recyklingowych \\
			Kierowca dostarcza odpady, do odpowiednich placówek, pobiera potwierdzenie odbioru.
		\end{itemize}

	\item Wspomaganie pracy właściciela
		\begin{itemize}
			\item generowanie raportów przychodów i wydatków\\
			System generuje wyżej wymienione raporty, na podstawie danych zawartych w rejestrze faktur. Raporty są zapisywane w rejestrze raportów.
			\item generowanie raportów aktywności klientów \\
			System generuje raport na podstawie rejestrów deklaracji i zamówień.
		\end{itemize}

\end{enumerate}